[CCTVB]發現好多商場都係播cctvb新聞！

屋企就話可以cut
但其實商場好多都係播cctvb新聞台
今朝見到尋晚警總救護員事件既報道勁癡線，俾佢up到我地錯曬咁
而班廢老就坐係商場睇住新聞被洗腦

有無巴絲打有計？

仲有最近行入廢中廢老人群都揾唔到有人開airdrop
懷疑佢地可能經識防犯

推

無計 可以做既只有幫手轉台

[文宣]街站同時播cctvb同其他台既新聞有冇得諗

有apps可以幫電視轉台

廢老點會有錢買 iphone

有無介紹